電子工程 或 產品設計系朋友 (寵物健康)

電子工程 或 產品設計系朋友

我想研發一枚有關寵物健康，幫助寵物了解他們的健康和習性等等。
- 大數據既儀器及系統，並想找一些現時就讀副學士， IVE 或 大學學生合作。

唔知有冇有志人士有興趣呢?

link如下：

或者留其他contact 都得~

獸醫或者護士都得架~

有冇相關專業人士幫幫手呀?

你係請人定問野

想請人~ 如果方便請入telegram傾

就咁睇似搵免費奴工咁

大學都算。你竟然咁睇得起i大仔

只係有個產品想整，當然可以以不同形式合作，而會係免費奴工啦。
希望你明白~

好多勁人架~
任何人都歡迎，可能你既意見十分有用。

出幾錢

你想要幾多?